學生哥，做人要聰明啲，和理非吹咗咁耐風「黎明行動」係送頭活動，你就知和理非都唔撐呢個活動

你小貓三四隻出去黎明，到時比警犬拉比政府告，班和非理咪又係當新聞咁睇完就算

做人要聰明啲，認清時勢，有進有退 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

今個月搵咗幾多？🖐🏻

推, 勿送頭

就好似理大包圍拉咗成千人，和理非除咗返工放工做過啲咩救義士？

我只見和理非保護學生，有人出post現場勸將軍澳學生走！

點學生的是班偽勇武，仲未訓醒

今日唔岩搞3罷，其實當一樣野做得耐個效益就會愈小，學生們快散啦。

要睇情況
今日真係重狗到仆街
咁都要繼續去無計

五毛block

吹雞太急
無自發嘅罷工
根本做唔到大三罷癱瘓香港嘅效果

食多左兩次龍門